# تأمين الإتصال
## الإشتراك بخدمة أيميل سرية وآمنة
## الإشتراك بخدمة في بي إن سرية وآمنة
## تعليمات عامة
### التأكد من عدم وجود تسريبات في الشبكة
عند استخدام في بي إن ستتحول حركة جميع بياناتك من دولة لأخرى حتى لا يظهر عنوانك الحقيقي. قد يكون هناك بعض التسريب ولأمانك تأكد من عدم وجود تسريبات بالشبكة.


 لعمل اختبار تسريب بعد الدخول بالفي بي أن قم بالدخول على [https://www.dnsleaktest.com](https://www.dnsleaktest.com)

ستظهر لك هذه الشاشة:

![dnsleak1](resources/dnsleak1.png)

تأكد أن المعلومات المعروضة ليست معلوماتك الحقيقة وأن الدولة المعروضة مختلفة عن دولتك الحالية. إذا كانت معلوماتك الحقيقة فتأكد فوراً أن الفي بي إن يعمل وتم تركيبه بشكل صحيح. بعد التأكد من ذلك أضغط زر الإختبار المفصل كما بالصورة أعلاه.

بعد ذلك سوف تفتح هذه الصفحة. أتركها حتى تنتهي لأنها تحتاج إلى قرب الدقيقة لتقوم بإختبار التسريب الدقيق

![dnsleak2](resources/dnsleak2.png)

تأكد أن دولتك الحالية لا تظهر أبدأ بأي مكان. وإن كانت كذلك أكمل القراْة لتأمين أتصالك.